[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3889)

1001

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

岡2:0

444444444444444444444

炸

4/8 pls

cls

炸左變c

fake
444444444

唔入啊

嚇撚死，屌你咩球探，邊有入到

kayan買到5.5？

驚未？

7.5b

切9.5b排隊收錢

中場咪有

好想BINC
頭先水泥gel角細

想睇屌公雞

炸完對家入啦 屌你老母

原來而家高登波post星期六都係推得兩頁

5.5s 仲贏緊 驚咩

岩岩係咪有人gel 7.5s

今次你仲唔死

收收埋埋又私食

5555555555555

5/8

辛尼特中楣

快 連c 比d希望我

肛山半主
櫪木NG

屌咩 頂住9.5細

4/10

快啲刷角！！！

kayan又cashed

4444

嚇死寶寶

66666666666666666

Fake完對家入，大岩蛇出來我地可以收錢啦

666666

又轉風向開角大

555

連環gel
X每攵xx

6/8

燈西

66666666
廢木入波未

笑撚死 5.5b 唔夠10分鐘收錢 買乜撚9.5b on99

on99

好耐無上黎
一開第一眼見到一敏7.5S
諗都唔諗7.5B 高水

on79

15分鐘爆左

好彩補撚左

薯條有無跟買到呢

9.5有得跳船

笑撚死，頭先邊個買角細Ga同我一齊落地獄啦

屌雞個個準備定買雞未

好彩冇買角細

諗起早幾個月有場日乙半0全11

臭雞入未呀

想睇

補撚左啦 成班on9係到gel

人地有比$0.2 ga

混沌重心 切1

口
手足

6666666 秒gel

春袋蛇好耐無見

點先入到group

開埋9.5吖笨 咁鐘意連c

格羅寧根

西甲9.5b派5000

2222222

6666666

拎埋袋水泥上去
水泥IFC

Lm

呢排好忙

我又比

同我一齊落地獄啦

廢木三碼飛機

客咪撚落底唔該

me

屌咩。。。。。。我要左ng

想交家用

lm

我

Siu 4

碌木入未

刷角一定有回報，我信

6c

刷角入波呀

大波玩撚完

臭雞 刷角呀

唔係gp係
pm me only
佢慘-8k，尋晚幫佢追到-1k

開始有d驚

me -800 only

媽媽幾時幫我追 我差銀行14k

9.5s 100% wo

Sor law

不嬲支持你
但係冇錢買

我依2日都輸8k 有圖可join？

爛木下半場咩事 係咪食左禁藥

我反而驚綠雞俾人入

輸緊40￥可唔可以幫我追數

過左數

切fg 快！

6/10！

而家仲有9.5s 買，幾爽

上海定淘寶穩🤔

7/8

Sor 6/8

會開埋9.5b

你當大岩蛇流架

尋日我都有係度出會唔會你mon唔切

好衰

點pm?

收唔收個細路

睇唔到

皇so fg?

綠雞 入多球定下驚先

可能神9希望車厘神中la

綠雞唔入對家入啦屌

神木End Game降級之戰
走得好安詳

冰封角球呀dllm .mp3

下 咩話 9.5s?

對住舊廢木仲唔入等幾時

反抗啊

半6全10快

下場啦，今場要和波

pm都唔識？下午law，唔通上午咩

完場好嗎？大家開心

最多9個

肛山半主
櫪木NG
切爾9.5角大

半1全10快

唔

依加又冰封30分鐘

綠雞極高水全格佢老母

煮左野食俾仔仔啦?

唔係ma，尋日我接近全日係度

我之前呃咗mama 個tg
500百蚊出售

切準備

角大易到

講得好 g chi

好燥動

廢木入未

13我了

十三

今日唔洗我煮，返左阿媽度食

我都想食

有睇您留言不過冇留意買咩

我夠有 $250

7777777777777

正 唔駛食狗糧

下 咩話 兩注角大收哂？

LM

5.5 6.5b gel

77777777

想買Ky料

好似fake

辛尼屌到咁都唔入

又出黎爭飯食

準備又輸到10000了

有冇即場水

9.5腳震 屌你老母成班上班係度gel

Fake ccccc

屌去左廁所唔見左個big mac原來係你

入波未呀屌

$0.2 一場
不成功不收費

買

櫪木殺左個龍

200一場都買

做咩封盤？
12m?

雞封咩

1:0到尾就咪撚踢啦

Skt

阿媽度味又屯門

個龍傷左

驚東咩，車厘神加持9.5s，定la

有無解迷玩下

我0.2買返黎
200賣比你

雞宜家幾多c

和波先兆

666

日乙有VAR架咩

買左la，2k做乜

93

佢角好勁？

下???

12M?

7c

皇so 快啲大炒啦

係咪12架屌你

你都幾醒

老母
俾兩場2x1 角水ok？
無錢開飯了

9c

雞12？

雞12m?

好似係假封

由佢啦 我都係汁番黎
你食緊三手

綠雞做乜炸

雞角大禁住黎送錢
癲到

有撚咩，龍門傷左啊

12m！

超越100%

which

做乜 櫪木既人企晒12M位

到底係邊場12m

個裁判諗緊判12m定c

10c

河_

假封

我想睇手足屌雞

river plate

廢木入波未

辛尼12m

企晒１２Ｍ位等射

777777

皇蘇比C

碌木個場究竟係搞緊咩

曼聯12m

河床12M

1:1

辛尼特都無半大，又要買2130

上面去到12了

22個人一齊射12碼？

報假撚全面進場

樓上又發作

辛尼gooooal

13ccccc

13

辛尼

祖1-0

55 24條友一起shoot 12miles ball

1-1！

想知係平注去定買多10蚊咁去

腰斬未

皇者辛尼特

14

收嗲啦 13m

11未呀屌

想點啊場波，企哂係到做乜柒

球不著地勁抽

你個名

屌 都唔知邊個真邊個假

聽講後備龍搭緊巴士過去補位 所以咁耐都未開波

1 - 未知

開波未

屌你老母辛尼特吹到13c

好撚煩 成日報假

你班仆街報完假未

笑 當全個po都報假既時候
已經唔需要block 人

腰斬左

好似係比２腳波

今場起碼補五分鐘

屌傾乜撚嘢呀
你又冇var

辛尼穿佢老母

下半場角大有喲易

封咁耐又唔12m屌你老母斷腳啦

12碼定點

其實準備俾邊隊12m?

77777777777777777777

馬會諗住等和波先開返 唔比上盤補?

7777777

比番CCCCC

岡山停左幾耐?

下乜日乙有var

綠雞呢場開始古惑

廢木入波未呀

13m

10c ok？

12m啦角咩9

一敏腳震未

第一次見廢木咁刷得

究竟停D咩啊
個龍都起番身

買左7.5s點部署好

買左上盤買返1.5補飛算 屌

點撚樣？ 封黎做咩

gel

開始返啦 角球

係咪兩年前
有印象

屌手球唔比12M

gel定

7c 一敏瀨屎未

落左成日啦師傅

係要水泥gel

你有張暗飛大角啦 驚閪咩

廢木12m

屌那星。。。 1.5/2b阿

岡山果場做乜鳩

綠雞打柒球証 紅左件

8888888

吊你老母收嗲啦 13 煩唔撚煩呀你

角細手足頭先gel哂頭

主隊手球護空門， 球証話睇唔到
屌你老母

真唔真?

？

巴西🇧🇷1:0

7/9.5

好撚黑暗啊

skt而家幾多角

日乙6.5B得咗！

今場9c完

佢個名話左俾你知啦

球証知大岩蛇買左
點會比12M

萊切goal

冇var真好

笑 巴塞追到9:14

7c完場 10 1 100

成隊罰埋降級

有

拿子我了

買左大
好撚灰

岡山大暴雨

綠雞 入多球呀

球證還拖 var話一人一拳打和 收返紅牌

我了

成隊打埋一份 11個紅晒

細波王切爾入未

手足去信日足退返個角變返12m得唔得

差一個角就爆一敏角球啦

-3c

2.75s gel唔Gel得

半1全9好了

屌你老母

同我一齊輸啦你

Cls 出埋哥斯拉

似有一球

連c la 仆街

Mama博洛咩位入s

草皮重心 神木2

Real so12m

日乙多唔多反CUP劇本?

日本波比狗賭

辛9入未

屌 巴塞9:15 始終都係輸俾獌

皇蘇4c

博洛1c

我都等左第二球好耐啦

屌你老母廢木入波啦

悶到呢

skt唔撚落底點贏呀 快啦

見到一大堆報假 有人嬲就好笑 就係有人回 報假狗先日日報 你地有報分app 會彈通知架啦

含大

淘寶

河南建業!!!!!!!!!!!!

Hi

nip入左中路

淘寶0:1 笑撚死

切中柱

草皮勁啲定混沌勁啲

河南建業 fg cashed
河南建業 -2.5/-3 gel gel gel

蛇隊個陣 一隻大坦都無 點頂兩隻ad

skt 12M!!!!!!!

我未

+2.5/3

No goal

你唔係綠雞左咩？做咩

江蘇蘇寧 半大 呢???????????/

頂到先

GTR一個過2個

上季爆角既森多返來
角大10.5

角細頂埋

波台果然多痴線佬

綠雞比埋個半格我

一敏究竟頂唔頂到呢

5c

比多角

7.5 boom

最怕補時爆

有人派5k

廢木唔入對家入啦

皇蘇

混沌啦
唔好幫馬會植草皮

荷甲場波乜都冇

入左咩

廢木入啦

快啦 -3c
幾條飛過緊關呀

博洛尼亞半主針

含大係咪冠都唔要

爛木輸一粒係輸 輸兩粒又係輸 點解仲要死頂果半格損人不利己呢

佢要留力下季去到日丙做一哥

皇蘇9.5b易能到
歡迎binc

屌你老尾

呢個真

無咩懸念

皇蘇入球小我gel 我gel 我gel gel gel

今日10月了

切爾達FG#kill2

你屌

皇so 9.5角大我gel 我gel我係要gel

同一個老母生？

廢木入多粒光榮降級啦屌

lm03

賭西咩
江蘇蘇寧 半大呢

我真係恭喜你

差三角
快啲刷

皇蘇FG有沒伏?

河南建業一個攻勢 中2次楣

兩邊下一隊goal小注

屌打恒大，我有冇睇錯

似0 0 nogoal

切 3碼頭槌高出

求婚張相好chill ，有無再多啲

係香港只要有西就有人要

日乙2.75s gel得未

香港？唔係菲律賓？

3連c

一敏差一角就爆，依加唔出聲啦

意甲角細 震緊

城城相 快bin

綠g入多球啦

6666
皇so 角大我gel 我gel

中鳩硬
驚闣

日乙2.75s 水泥gel

7.5角大 驚隊上岸

7.5s個個都未必爆

Ho

隻腳起角？

2.75s 石屎Gel

廢木熱血護空門

咁都留有機會，和佢老母啦

我都睇緊

90'8c 90+3'9c

屌 入多球光榮降級啦屌

9.5B

皇so 12.5好似幾吸引
各位點睇

上海

卡迪夫城受讓?
派錢?

-3

廢木學人倒掛但係唔中龍

Real so 7角
9.5b gel 到

8分鐘1粒 80分鐘仲係一粒

2.75s都冇刺激感

半7全9

上海正氣
含大

笑死我 條褲

今場13c

日乙 90' no goal@1.18

辛尼特屌打先入一粒

食屎啦 扮型
抵佢降班

改圖應該

日職真係冇盤路 睇實力

我dllm
2場中超有goal
得我場江蘇蘇寧 00 賭西咩

+9

8.5s想死

皇SO被屌打

保9分鐘on9

9分鐘 兩角睇睇

補時補到入

黎多1c

岩岩中間睇咁耐

so ling半大針

補9分鐘
一敏咩心情

J2 +9

9分鐘開3角唔過分

屌你加9有咩可能加咁耐

日乙7.5B 求死

史雲生之前明明好生猛，
呢排搞乜

下9分鐘？？？屌又逼害

終於88888888888
7.5b cashed

榜尾真係唔好睇盤

找左比幫主了

補9分鐘
on9

補到穿盤

有
講左10mins 比唔比12m

迫害角經細

一敏d水泥仲係度?

切 三格角大

夠膽咪爆我9.5
Gel gel gel我係撚都要gel

岩蛇輸一萬

廢木中柱

補9

無計
岩岩佢地講個foul 講左8-10mins

支持

碌木中柱

7ja wo

有無水

我9.5一齊gel

屌。。。。。。食角

加9唔買客入唔好同人講識賭波

博洛追完s 就skip spal

7.5s唔洗輸

而家仲有角球買

補9分鐘

新手唔讓，想問皇蘇9.5b點輸

lm等你派

9c未

一陣唔allin 我 些路迪半場win 唔好話識賭波

新手都唔讓
針

想大岩蛇手足贏

你特登save咁耐

連c

雞雞gel

888

究竟一敏洗唔洗死呢，好緊張

贏你llm

888888
一敏

死了

真係8888888
唔爭在入埋啦

8c

加9分鐘
1. 5s 又要震

垃圾波

9c快

Ok

主刷
88888888

one more please

一敏

認真 呢場allin skt -8.5

上次cap咗黎證明星之力弱智
依家重用

爽半1全8

繼續刷 全力刷

Cashout 了
9分鐘on9

鄭嘉穎呢張正

上盤點頂

又唔係入波 刷乜春

一敏：7.5s大大力gel

8C

啱啱幾比幾

仲有幾耐

-2c

平時呢d兩條友訓落去一定無角 買左角細就一定比角

大岩蛇你貼飛就連針兩注 想點呀

笑死 ＋9

No goal lu

笑撚死我

攬炒

阿木入波

岩啊，今次我撐你啦

博洛尼亞44444444444444444444

力頂

上呀廢木

心地咁唔好

補9分鐘得一屍唔公道啦

4倍8.5b

屌好好笑 睇住佢200蚊gel左大半場

10c未？？？

博洛尼亞55555555555

屌，2.75s好撚悶，入一粒啦屌

心情唔好係咁架啦補9分鐘

博洛刷到

9角未

森多555555

正到

咁都唔補和?

一敏7.5s？

多謝你
拎2舊水跟大岩蛇
拎1舊水跟你對家
諗返起都覺得自己係傻閪
應該ALL IN跟你對家

準備完

贏到好悶，手持西甲9.5 10.5b，點輸

山東魯能泰山rc

老撚Rc

大岩條廢物都跟

搶口到

第9角唔係開左咩

日職幾角

補左 想貪心啲食全格

太誠實啦

山東又全餐

紅牌加十二碼，無腦

點部署

去護花個場挑佢機

我想再信一次史雲生

櫪木, 你不如唔好叫櫪木你索性叫條廢柴啦

好似8

等多陣

Fnc傾撚好未

見佢出真飛咁有信心

9分鐘完未

賽前角大比犬買

我睇即
場係快開左

想問森多拉半場幾比幾？

Vigo 半7開到咁高水

條柒頭出左咁多伏水fg 傻閪分析法抵佢輸一皮

屌你老母剩係入得一粒 以後唔賭ng了

爆完一敏7.5S就完左，笑撚死

肯完未

0:1

日穴完未

100分鐘都黎 完未

等派

完

1:0 8C FT

Green g半格gel得

想補到幾時

唔夠薯條澳假10.5s咁慘

爆完一敏就停

大岩蛇如果睇盤買唔好買日乙 日乙係唔會跟盤開

6雞 99分鐘換果條友好撚慘 踢左唔夠1分鐘就完場 波都掂唔到

都話無咩懸念

綠雞半格gel 又收錢

siu4
+9就係為左爆一敏7.5
其他冇事發生

一日轟一注夠皮

呢個真係 半8冰左咁耐

係咪會遲派？如果2串3的話 我見派咗上面個場

岡 1:0 8c ft

車厘神 9.5s gel

你唔識睇姐

岩蛇+1 屍都收唔返

至少係一隊唔係二隊

今季戒日假

咁都無9角

條廢物撚識睇睇往積戰意個d傻閪野

補時9分鐘殺慘啲喎

頂到補時先輸

有料

Green g 我b日乙愛隊

不嬲跟開佢對家
無啦啦彈張真飛出黎
以為今次係堅料
呢個社會太黑暗啦

今日日乙賺左三注

有糧出

你戒左啲手足點賭

上港正氣!!!!!!!!!!!!!!

應該係9c完 即場有隻快角365冇計

柏雷 橫b me 愛隊

上海上港 !!!!!!!!!!!!!!!!!!

ching 忽撚左上腦?
輸比町田都仲可以係愛隊

人工多過你地班職賭

唔信

町田 長井愛隊

呢場嬲到震

西甲會開到三格

係真唔係咁咪有排搞先派彩

Zenit half win gel

好

又咪係收錢踢假ge垃圾

係
atm咪三格

幾時

睇直播無開過快角

海倫維恩12m

醒

海倫維恩 12m gogoooooooooooooooooooooooooooo

So0咁都贏唔到死左佢啦

點解唔用返青洲水泥張圖

5.00

dllm me 半大.........

green g比町田炒3球wo

個半球硬到

高海寧 jump

手足有冇重注柏雷 easy money

初盤13.5b 5.5 而家得番3.3 即係開硬啦

洗撚睇盤 意甲半場8c

有手足當左米

廢事大家有誤會

1:0

奇蹟半大

屌因間又黎十年都唔派角

asw 4連中 辛尼過埋就5連

9半有條2串1， 必中

淘寶cup la

咁耐仲講，幫我羊左好多埸錢啦

88

想g

就係你

史雲斯禁屌

勁多機會就係無球入，真係屌佢老尾

德乙dimc

角球派未
想跟閪甲2.5B

米
弱視？你估護花sir咩

町田最近20場日乙 淨係嬴左千葉同greeen g
仲要係炒

尋日有個話佢豐衣足食笑撚到我

1.87

我黎

半7開11.5

江蘇蘇寧半場唔係入唔到波呀

中場
12.5 2.19 1.6
13.5 3.3 1.28

格蘭納達盤王

大佬已經十口輸八口仲話我豐衣足食唔知好嬲定好笑

半7全12?

B?

屌佢老尾屌住打都入唔到波

恆大半場1.5b 超重心
意甲 半場6.5b角

河南建業!!!!!!!!!!!!!!

含大0:2 cls

含大0:2

穿盤痴撚線

咩料

我聽日就落地盤開工

即場有咩推介

河南建業 ng 3.5 cashed

真係廢唔係份架喎含大

難分真與假.gif

今日西甲d開波時間好似同平時唔同

唔似樣

快撚到 1.07買完30秒就中

西甲2.5b

平時6點6點半開

意甲唔射波點入波

上海上港 半場半一 串 河南建業半場受0.5 串 江蘇蘇寧半場win
3串4 賭西咩

屌角

之後個幾場都係

仲有機會啊，屌佢老尾入波先啦

配合番示威活動 等人地行完先開波

仆街 skt -8.5 jumped.............

派左啦

切888

888888888888

含大玩咩

等唔到10.5就有角

旺角大球場唔見佢地
轉咗場?

西甲入未

會唔會有人叫廣州恒大淘寶 5:2 木格

混左水硬啲

意刷撚到

山東個龍門擋完未啊屌你老母

博洛尼亞8888888888888888888888888

真.............

中埋

冬令時間 全部延後一個鐘

含大：我都贏得夠多冠都係時候俾其他人贏下

似13

就係佢阻頭阻勢

買左切下球係唔係要驗腦

I love your name

好奇睇下含大個陣 韋世豪 保連奴 太利斯卡 浩男 張莫斯 楊立瑜唔係掛 咁都主場比人炒。。。

希望有13.5s or 14.5s

博洛10.5 走寶

Jump

99999

卡迪夫狗仔式㩒屌

意甲角大派錢

日乙唔派點賭

意甲15.5高追係咪不智

How abt 博洛

森馬拉都有威脅

仆街馬會

0-1 -1/1.5 happy la???

切仔刷未？

西甲11.5s上緊天台

博洛999

辛尼正氣穿盤未

屌 博洛大波點搞

15.5s 足水 waiting

皇so點贏4射0中

切12.5大定小？

你個名好7

射正就會入

有的話，我會揀13.5s買

你係？

辛尼半格

11.5b？

切入波未

J2仲未派

切入未屌你老母

博洛快手比多角

你係all in

派角未無得玩啊屌

10.5好d

個ac轉左手

巴打…山雞幾多C FT?

切爾達有冇機3格

10

本人死左？

999999999999999

意甲幾多入s?

88888

11C..食左1C

停角準備

切d角刷下停下

Waiting 13.5s

莫斯科x 莫斯科

係咁有牌

原主人無上連登好耐

辛尼特差d

辛尼19射先得1粒

辛尼19射得半格

皇蘇1.5s

西甲2球未屌又00

細波日

買左雞湯點部署好

切爾達、皇家蘇斯達是旦一隊快入啦

唔準入買左細啊

封

2.5定1.5s

切又針

水泥呢

Wong so -1角

史雲斯 1:0

2.5s點爆呀

戰神卡

無買呀屌

切rc

有依句 真係好放心

全餐？

係咪痴撚線1分鐘攤一 次地

same........
我諗住等半場.....

0-1些

切紅埋 玩完

有冇12m?

些路迪1:0 !!!!!!!!!!!!!!!!!

2y1r

想針。見外圍係咁落

Psv讓平半

入夠兩球咪皆大歡喜

晏在嗎

上場閪到咁 今場老閪都切爾對家

今晚我狼？

春袋蛇Junp

皇so快撚啲入

些1:0
2.5 -2

狼熱

紅牌入角大啦

超級重心 些路迪 gel gel gel

15.5s

fact checked 綠G 9完

11.5b 上船

日乙仲未派角

跳樓了88

切真係唔可以再信 場場撚

靜靜地__ __ __ __

j2點解唔派唔通真係9c完

切走盤當贏

無左莫耶絲之後係咪連角球都無

切 2.5b 派200

墨城今日紅左都贏

雷根

些比多粒

對家紅快入

些半大gel

皇so入一球得唔得，又輸

些入多球

皇so唔好咁廢好冇

派比我

快d入皇so

些2-0 GOALLLL
HALF WIN GEL

皇蘇-1-Chōme

通常會輸埋

證據呢？

派左啦屌

咪又係8角搞咁耐

真心廢hea撚到

切有角未啊

些2:0
2.5 -1

派埋8隻

皇so又玩半7全9呢d老套野

Fake checked

睇緊live 應該有全格 重屌緊

Firia易能到

仆佢個街so超一哥平時唔見佢咁精靈

打多個就刷角啦屌

海登 賤到 last 先郁

艾蒙恩

紅左個嗎

計緊8c定9c輸多D

東網條友係咪叫馬後炮
又話買左04下盤大波
之後又話睇左十幾分鐘買左細/冇入球

下盤全格就好

傻

又想停角停到尾

vigo仲得9c

仆街又中伏

德乙9隻蛋 賭西咩

皇so真係廢唔係扮

皇so加油

正常

皇so換走Jose 冇7頭了

皇家蘇 反抗

gel...

西甲彪呢

切 0.5/1 2.58 搏下先

Miss左屌

西甲真係好垃圾

skt easy cashed 36?

角大比犬買

咁就汁1200 aud

又中 我了

43 分鐘前 又唔gun..........

西甲冰左幾耐c

博洛尼亞 1:0

切狗rc吸夠飛啦 快入

皇蘇打多個都攻唔到

辛尼23射了

你又中

森多fg

皇蘇刷啦

半7全9 角細gel

博洛goallllll

森多又輸，今日半一上盤大勝

皇蘇又又角細

切就黎紅多個

屌球證食角

10角變越位

9.5s gel 我gel我gel我gelgelgel
夠膽咪爆鳩我

紅多個又點 皇so都入唔到架啦

屌 皇角 中伏